"Обмен валют"
Если не грузятся данные с сервера используйте ветку new_fixer_api, её лимит - 1000 запросов в месяц.
Проект написан с использованием архитектуры MVVM, также использованы RxJava2, Retrofit2, Dagger и Room.
Приложение структурно представляет из себя Activity, включающую общую функциональность для всех 
экранов, и Фрагменты, каждый из которых представляет отдельный экран.
Каждый элемент Activity, Fragment или ViewModel наследуется от одного из базовых классов, которые
включают в себя шаблонный код, например, отписка от источника данных или хранение ссылки на интерфейс,
через который фрагменты могут обращаться к методам Activity.
Для получения данных, которые необходимо отобразить, обычно используется следующая схема:
Fragment подписывается на источник данных во ViewModel. ViewModel в свою очередь подписывается на эти
данные в CurrencyRepository, который становится подписчиком базы данных. Если данные пришедшие из базы
оказываются пустыми, то начинается их асинхронная загрузка через сеть. По её завершении, скачанные
данные сохраняются в базу данных, что инициирует в дальнейшем их передачу вниз по цепочке вплоть до 
Fragment. Таким образом разграничиваются обязанности между элементами системы и реализуется паттерн
Single source of truth.